每月租金HKD10 香港2千呎獨立屋之選

陶 先生 住緊既牌照屋每年租金 唔使港幣50蚊
香港人狗衝啦

好似仲有好多 黑市賣緊5百萬一幢兩層

重點係

政府無得加租

即係
1950年到宜家仲係比緊50蚊一年

爽yy

認真
有冇AA知道盤源邊度有

Aa留telegram

Thanks

點解無人回

陶輝喎